sin city's cold and empty

大愛

嗰種synth嘅美感
weednd把咁sexy嘅聲線
go o ne個位我已經射咗

仆街食得多得濟high大咗
weeknd

In your eyes
90s80s beats好正！